前特首梁振英入一入嚟 唔該

你做啲乜嘢 阿習近平都唔得閒𨳒你㗎喇 慳啲啦